=========
Trải nghiệm 5 công viên đỉnh nhất Los Angeles USA Mỹ
=========
.. meta::
   :description: Ngay phía nam trung tâm thành phố LA, Công viên Triển lãm là một hình chữ nhật của không gian xanh nép mình giữa Bảo tàng Lịch sử Tự nhiên của Hạt Los Angeles.
   :keywords: Los Angeles Park, du lịch Mỹ
   
`Săn vé rẻ nhất khám phá Mỹ <http://sanvemyre.2chblog.jp/>`_ khám phá thị trấn West Coast này cũng có nhiều không gian xanh hoàn hảo để tận hưởng một buổi dã ngoại nhàn nhã - bạn chỉ cần biết nơi để tìm thấy chúng. Los Angeles, California, có đầy đủ các ngôi sao điện ảnh, những tòa nhà chọc trời bóng mượt, những bãi biển lấp lánh và những đại lộ hào nhoáng.

Dưới đây là năm điểm để thoát khỏi sự nhộn nhịp của thành phố và trải chăn dã ngoại của bạn.

*********
Công viên triển lãm
*********

.. image:: image/Griffith-Park.jpg
  :width: 650
  :alt: Công viên triển lãm Los Angeles

Vị trí của nó, nằm ở một trong những điểm thu hút văn hóa hàng đầu của thành phố, khiến nó trở thành một nơi tuyệt vời để dừng chân, thưởng thức một miếng để ăn và ngửi mùi hoa hồng - và điều đó có nghĩa đen cũng như nghĩa bóng vì bạn sẽ tìm thấy một vườn hoa hồng tuyệt đẹp tại trung tâm của công viên.

Ngay phía nam trung tâm thành phố LA, Công viên Triển lãm là một hình chữ nhật của không gian xanh nép mình giữa Bảo tàng Lịch sử Tự nhiên của Hạt Los Angeles, Trung tâm Khoa học California và Đại học Nam California.

*********
Khám phá công viên Griffith
*********

Nếu bạn đang đi du lịch với trẻ em, hãy đi Crystal Springs Drive và đỗ xe gần Công viên Griffith vui vẻ để trẻ có thể tận dụng các thiết bị sân chơi gần khu dã ngoại Park Center. Công viên này cũng có một sở thú, một trung tâm cưỡi ngựa, một nơi để thuê xe đạp, địa điểm âm nhạc mang tính biểu tượng, Nhà hát Hy Lạp và Đài quan sát Griffith nổi tiếng, không phải đề cập đến những nơi rộng rãi để đi dã ngoại.

Dấu hiệu Hollywood nổi tiếng tô điểm cho những ngọn đồi của công viên rộng hơn 1.700 ha ở phía bắc LA. Ngay cả khi bạn chưa bao giờ đến Los Angeles , có lẽ bạn đã từng nhìn thấy Công viên Griffith một hoặc hai lần.

*********
Tongva Park
*********

.. image:: image/Tongva-Park.jpg
  :width: 650
  :alt: Tongva Park

Một số ghế dài, bàn ăn dã ngoại và những dải cỏ rộng cung cấp những nơi tuyệt vời để thưởng thức bữa trưa dã ngoại.

Trước đây là một bãi đậu xe, không gian nhỏ này đã được biến thành một ốc đảo đô thị, hoàn chỉnh với một sân chơi hiện đại, phun nước phun nước và thậm chí là một cảnh quan tuyệt đẹp cung cấp tầm nhìn ra Bến tàu Santa Monica và Thái Bình Dương. Nằm ở thành phố duyên hải Santa Monica ngay phía tây trung tâm thành phố LA, Công viên Tongva là một địa điểm dã ngoại lý tưởng khác.

*********
Echo Park
*********

Nếu bạn quên đóng gói thực phẩm, bạn có thể lấy một số tamales Mexico từ một trong những nhà cung cấp tại chỗ. (Vào mùa hè, hồ được trang trí bằng hoa sen trắng và hồng.) Bởi vì bạn ở ngay trung tâm LA, bạn sẽ tận hưởng khung cảnh đầy cảm hứng của những tòa nhà chọc trời mà không có sự phô trương đi kèm với chúng.

Bờ cỏ của nó là nơi lý tưởng để thoát khỏi sự nhộn nhịp của LA cho một chuyến dã ngoại thư giãn. Công viên Echo, nằm gần trung tâm thành phố LA bởi sân vận động Dodger của đội bóng chày Major League, có một hồ nước nhân tạo rộng lớn, nơi bạn có thể dành một phần thời gian trong ngày để chèo thuyền.

*********
Trải nghiệm khu giải trí tiểu bang Kenneth Hahn
*********

.. image:: image/Kenneth-Hahn.jpg
  :width: 650
  :alt: Trải nghiệm khu giải trí tiểu bang Kenneth Hahn

100 bàn ăn ngoài trời của công viên giúp bạn dễ dàng tìm một địa điểm để thưởng thức bữa trưa ngoài trời. Khu vực giải trí cũng được biết đến với những con đường mòn được giữ gìn cẩn thận, nơi có tầm nhìn cực lớn của thành phố.

Những cây xương xẩu bung tán lá, thảm cỏ, sân thể thao và sân chơi được cắt tỉa cẩn thận, và một hồ nước đầy vịt là một phần của phong cảnh đẹp như tranh vẽ. Khu giải trí tiểu bang Kenneth Hahn, nằm ở phía tây nam trung tâm thành phố LA, chứa hơn 160 ha cảnh quan tươi tốt.